[突發] 李小加提早退任港交所行政總裁

Hk market will go to hell

黎喇
要黎既始終要黎

唔係提早WOR 做完唔做

退休返美國

提早? 但無講幾時

正常或者上手會續幾多次先
佢幾歲先

李小+都縮

原本話完約之後先唔做
而家話未完約就已經唔做
唔叫提早應該點叫

搵夠

無位而家先比人制裁

唔駛返美國享福呀？

李小加唔係咩

李小加返美國同個女/孫團聚了

revolving door ?

趁未上制裁list 好走啦
又唔係冇錢

佢唔係去做港共官員咩？之前有消息

記得有人寫過話想爭做特首

選特首？
幾時有新聞？link?

本身做埋下年

共產黨欽點人上台姐

咁多資金流入香港

準備重上33000

但你啲錢隨時不是你的

想選特首

好大機會

林行止貼過佢可能係下任特首